貓貓入屋一個月

都仲係好驚，有人就唔食糧唔去廁所唔郁，飛機耳，行近少少就哈氣，應該點做好，貓義工就提議想放返原位，但我又唔想佢繼續做浪浪，但佢入屋又好似真係好唔開心

食左佢

堅持，唔理佢先，餓自然會食

會唔會呢埋喺角落？

會呀

佢都好餓得下，幾日都淨係食少少，零食都唔食

我果曰新貓入屋，成3日先食野添呀，唔飲水，我媽用針筒打水

想同佢玩，分散下注意力，但佢唔係望貓棒㗎，係啤住你